SNDL

癲

超特價now

聽日2蚊起跳

要推上1蚊啦

NAKD呢？

5蚊

呢隻有1蚊當贏左

2蚊走1/3

開始抄緊 入左d埋伏

0.6果時SOFI入唔到

Yolo

咁你又錯過左一個發達機會

打爆d機構

高位入 係唔係收得皮

盤前接你，直上1蚊！

##d

又係呢隻
幾多人買都好個莊都會左手交右手係咁洗盤跌番落去
升係升俾你睇等你入場

做過苦主

呢隻好癲 琴晚買賣盤既數係一撚樣
單單都係1000股太明顯

吹晒雞咁 升到4蚊我切

買唔買得過
Reddit吹到升$10
但手續費超貴

睇你信唔信

Rich

咁多錢流入 佢仲敢配股做臭個朵 佢就永不翻身 睇下佢大膽啲定我呢啲老散大膽啲囉

祝你好運 贏到開巷

冇人抄：（

承你貴言

係咪要轉場？

果時0.9入就插，通過完都跌就斬

上啦

上啊！！

過左1

有排升

入場啦

仲玩GME接火棒咩

全世界都入緊場 仲等咩啊

De-list概念股

其實一蚊已經完成左佢任務

目標係兩蚊！

點解sofi買唔到 sndl
Buy instruction is not allowed for this instruction.

上啦大家俾力

已入 正股唔怕！

熔

熔斷左

入場啦連登仔

上呀

開翻

$4

shshshshshhs

$1入 加油

又熔

on9 robinhood又封

上呀，0.6倉

chok到

lol 唔係moon

Robinhood正濕鳩

依隻唔比玩了

why

開返 do not panic

on9唔俾老散賺錢
dllmcfh joe biden

Robinhood 買唔到

SET幾錢放好

買到咩

呢隻有冇得S H？

玩完了

棍

冇得買賣？